# Практическое задание для DevOps


Необходимо развернуть веб-приложение на сервере используя docker.
В качестве reverse прокси использовать Nginx.

1. Само flask-приложение, Redis и Nginx должны быть развернуты в докер контейнерах.
2. Приложение использует __python3.6__ 
3. Зависимости приложения указаны в файле __requirements.txt__.
4. В качестве базы данных приложение использует Redis по адресу __136.243.95.34:6381__.
5. Flask-приложение слушает порт 5000.
6. У приложения есть единственный эндпоинт __/endpoint__, который показывает серверное время. Пример ответа:
```json
{"server_time": "2019-02-21 12:20:26.341024"}
```
Этот эндпоинт должен быть доступен по адресу:
```
https://<PC_IP>:443/endpoint
```

Предлагается выполнить тестовое задание на сервере:
```text
136.243.95.34
root
Y79mPBFPsfaYrQ5AmLf6pVzJhBQ6m5
```
Операционная система: Ubuntu 18.04